移民政策係好多地方都係大議題、點解香港幾乎冇人理？

香港好多問題都係源至於移民政策，包括最大既房屋問題、上年香港由大陸移居香港人數成9萬人（包括讀書、短期工作），比出生人口仲要多，我諗呢個世界都冇幾多個地方外來人口比本地出生人口多～

可能你會以為全部係源至於單程証、我地政府冇權話事～但事實上單程証人數係4萬幾人、另外個4萬幾人係我地既扑街政府審批來香港，我地絕對可以爭取

一年9萬人來港，香港需要幾多屋先夠？
如果再唔停移民，香港樓價只會無止境升上去，唔通真係要迫本地後生仔搬去大灣區？

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

推

屌你老尾 ，港共一年有邊日唔係做緊仆街野？我地唔撚係要同佢逐個爭取撤回阿，我地要一了百了既雙普選阿，仲未訓醒阿你？

好多垃圾讀完一年OpenU Master
留香港搶工

就算係民主派議員為左新移民既票都好少批評移民政策、仲調番轉幫佢地爭取一落來就可以綜楥，可以雙非～
所以一般市民要一齊反移民先最重要，要班政黨唔敢再亂幫新移民

香港係我屋企
點解係要我走
要走 應該係支那狗

真
我之前做big4
好多落黎讀master之後入去做

跟本好多民生野要關注,民生做唔好就自然多怨氣多抗爭, 但又無人出黎講。

移民問題可以解決一半問題，土地資源就得咁多，佢年年咁多人入來香港，咁本地人可以分既資源就減少，
政府內部有好多既得利益者，揸住好多樓、佢哋就愈多移民就愈開心

根本政府就唔想樓價跌, 自由市場為名, 從中枱底抽水為實。

唔係話認同香港價值，民主
唔理咩國籍既人都係香港人
做咩依家又唔歡迎新移民

因為香港人係香港既移民政策根本冇say

唔係話唔認同啲咩,係要檢討係咪有啲政策係過時/can't fit into 香港現況。

而當中移民政策同土地發展係有最大爭議性, 咁係咪應該要檢討呢?

例如美國,加拿大等强調民主國家每年都會檢討移民政策咁。香港喺依方便係完全被動。

你睇依個post秒沉你就知香港人覺得無希望無能力討論啦

[極主觀]由高登到連登：香港衰落因由 - 歸屬感

因為香港有能力移/有權力討論個班就係賣港個班囉

唔係冇人理
係冇得理
我地要拎返屬於香港人嘅自治權
將共狗踢出香港

移民問題 係政治問題 係中共計劃之中

唔解決中共 無可能解決到

有人理㗎

不過冇人出嚟示威，政府咪繼續囉

一定要繼續，香港既野香港人話事、唔係比共產黨話事

正解